瑞典移民局宣布 將為中國所有新疆維族人提供難民庇護

瑞典移民局宣布將為中國所有維吾爾族人提供難民庇護，前提是背景資料足以證明其遭遇迫害。
聯合國專家和活動人士表示，儘管中國一再強烈否認對維族人的迫害，但“再教育營”仍關押了百萬穆斯林維族人。
許多維吾爾族人公開表示與他們的家人失去聯絡，擔心家人被關押在“再教育營”。
瑞典當局的這一決定將使維吾爾族人更容易在該國穫得庇護和居留許可。

瑞典移民局副局長Carl Bexelius告訴瑞典廣播電台（Sveriges Radio），新疆維族人正成為被攻擊的目標，“我們所看到的是，（中國）政府展開了相當深入的鎮壓”，“他們可以在沒有任何刑事指控的情況下逮捕和拘留維族人”。
瑞典廣播電台是首家報道瑞典移民局這一新決定的媒體。
去年9月，瑞典移民局停止驅逐維吾爾人，並告訴法新社，“（維吾爾人的）處境變得更壞”。

左膠國家 做野真係on99

如果你真心想幫維族人, 應該提供軍火,訓練比維族人, 然後維族人 自己搞革命打敗中共

你接收哂所有維族人做乜撚??
中共逼害幾百萬維族人, 唔通全部接收哂??

而且你接收維族人, 只會令維族人更加唔想反抗
反正可以移民去瑞典, 做乜反抗中共??

白人真係好大愛

屌你老母我係維吾爾人啊

貪回人仲未夠多

由得伊斯蘭豬同共產黨困獸鬥咪算

香港人先係畀中共迫害呀
收埋啲阿拉花瓜托柒咩

走得甩先算啦

中共隨時比錢送維族人去瑞典

中共只係想要新疆呢塊地, 唔想要維族人
最好所有維族人離開哂, 然後中共名正言順霸佔新疆

希望有日瑞典會向香港人提供難民庇護

白人左膠 最喜愛是 黑人和阿拉伯人

東亞人 一向最低賤

接埋我ok?

那呢方面我就唔太認同

情願中國滅伊斯蘭族

因為現代反對暴力
即係
我支持你自決
不過唔准用刀槍
最好用念力

其實我係新疆人

我都係維族人呀屌你老母

幾時可保護埋香港人？

提供軍火你都噏得出

好出奇??
美國都提供軍火比 敘利亞反對派 打政府軍

根本得個講啫，先唔講佢地知唔知，就算佢地知，中共都唔會比佢地有機會出國，就算佢地有機會出國，都係得有錢嘅維族人走到，到時瑞典又賺到錢又贏到國際掌聲，why not

瑞典妹正呀喂

前提是背景資料足以證明其遭遇迫害

咁同一般難民條例有乜分別？

唔差在開埋大門比香港

到時一大堆假文件就可以中國人變瑞典人

瑞典

on9
有勇無謀 咁同中共攤牌就好型？

同意

應該向中共唱歌, 感化中共自己下台

打普通話拼音？shou wu shou dao

香港人都未送走啦
支那唔係要地，係要面，特別係雜種
國家利益對佢黎講唔重要
最重要係要面，唔可以破壞佢嘅威信

請問點先做到維族人

五毛入侵

等睇有班偽維族真支那人去瑞典做難民

你都搞撚笑
人地一個北歐國家有義務 同你推翻中共？
忽上腦

開條路俾終國放人入去

同香港一樣 89開始移民潮

普通話拼音

一定超多支那狗即刻扮維族人
或者就會開始做中介，比6萬人民幣幫你搞移民瑞典

多謝瑞典國大佬幫忙接收支那低端人口，減輕香港負擔

终国撚爭住認自己係新彊人 被迫害證據就係以前為左買iPhone 而割左嘅腎（扮中共強摘人體器官黑市買賣）

歐洲佬又黎被動種族清洗

唔睇下出生率
死下殺下溝下又玩完

香港人有同化嘅可能
維族就難好多

瑞典收埋咁多蛔教豬 好快可以成立瑞典斯坦

港豬受唔受

佢係咪以為全部都迪麗凍巴咁嘅樣

新疆班高官發達
成堆人搶住去買新疆戶藉
再比錢班高官叫佢快點迫害我

瑞典呢個on9國家真係影衰哂北歐呢個咁高質嘅區域成撚日做埋啲白痴野
挪威同芬蘭正常好多

佢哋畀人監控晒 點走到出嚟

口交部: 注意到又有國家干涉本国內政。

我係維吾爾人呀Hi

好撚柒蠢
人地都走唔到
點搵你班柒頭

出到國當你贏

朱仔成呢條撐飛虎隊嘅白癡嚟到連登都變KOL

連登仔覺得全世界欠撚咗佢哋

朱仔成呢條友講埋啲意氣廢話都贏得咁多正評

個個都讚朱仔成條碌柒講嘅白癡嘢

但如果將個角色由維族難民掉換成香港人，畀軍火同訓練香港人去推翻港共獨立，就個個都話不了，要人哋收留就算

希望比香港人移民

小學畢業未
屌你老母叫瑞典賣軍火同中共開戰
我估連登仔係見佢第一句屌鳩左膠 就係咪正評左先

其實連登仔真係最撚無恥
一方面屌鳩人左膠：逢係大愛就係錯，自私口臭就最自豪
一方面又想人幫佢推翻中共，唔出兵都應該出軍火，其他任何野都係無撚用

其實瑞典只係要中共打壓人權既證據
用國際社會既壓力做尻中共

唔爭在送埋香港人

左膠真係特別鍾意蛔豬

一夜之間有大量漢族變成維吾爾族

收皮啦支那狗

所以反對暴力某程度上有一種人道主義、理性民主嘅觀念，結果導致全球反民主浪潮，極權崛起嘅趨勢...

香港97前英藉港人都係難民黎嫁
告鳩你歧視丫

咁以後冇得去瑞典了
咁多msl
好危險

幾時接收香港人

好on9
新疆維族人個身份係大陸批
到時一大班維族人住晒係果度 但本質就係狗共派既新疆維人身份

打普通話拼音上連登其實無咩心態
啲人左一句支那右一句蝗蟲你唔覺得難受
真心問

幾時有港集中營

快點逼害香港

我去坐監都OK呀 屌你老母

我自稱維吾爾族人得唔得

點去啊

收香港人好過啦
地上最捱得民族 獅子山精神 為返工而生嘅機器
收左可以促進國家經濟

有人幫你免費反共
唔幫手都講少兩句啦

陀應該好多中國大陸人扮新人移民過瑞典，然後解放瑞典

你妈有种就过来带他们走
我们中国人跟瑞典开战
死臭B

連登仔快啲扮維吾爾族啦

中共仲開心都係要個地方姐

咁叫美國順便比埋武器香港同維吾爾族人

美國都唔同中國軍事反面，你指意瑞典咁做

BNO

On9 接收埋班蛔 遲撚早多幾單槍殺案
大愛國唔滅交由由中共滅 點解唔好

瑞典淪陷

依樣野可以點樣解決？

連登仔即刻變牧師林、唔食豬

你可以反中國住

中國係極右夢想國 (槍手都咁講)

點解老一派嘅中共唔搞鳩維尼
明明因為佢令到中國神憎鬼厭

咪就係 人口已經夠多 清下垃圾
美國佬先識玩 周圍煽風點火

係都收奴隸港豬先啦 一日返十二個鐘工: 好幸福
收啲懶人托柒咩

我們都是維族人

幫住曬啲垃圾把撚咩
毫冇生產力 日日打仗 搞事 睇下非洲同伊斯蘭國家有幾多發展得好?
東亞地區基本上都唔差得去邊
左膠正一搞屎棍 有啲垃圾種族被淘汰係順應自然

借刀殺人都唔識 狗咬狗
個priority係 伊斯蘭 >>>>>>>>>>>> 中共
伊斯蘭壯大全世界人都要死

希特拉成功既原因

支蝗？
落蒞香港做乜？

佢地同中共攤牌 兩敗俱傷仲好啦
幫尻住啲蛔做咩 左膠登

出到支國先得架，係支國咩大使咁巴閉可以保護人啊？個書商拎左挪威護照係領事陪住搭高鐵都俾人綁架走啊。

人地一個北歐國家又有咩義務接收垃圾難民
政府有錢人攞光環 基層承受惡果

最後就係如此田地

歐洲佬真係on99

蛔豬一日到黑講被歧視被迫害 煩撚過nigga

入得呢d post預左

左膠個理念係人人平等 種族共融
但冇諗過有啲種族就係垃圾 放啲穆斯林入黎種族清洗on99

蛔教撚仲衰過支那人
蛔撚當其他人係異教徒要殺撚哂所有人先得
所以以色列同支共簡直係反蛔典範

勁野wor

同香港一撚樣

你真係弱撚智

統戰部派落蒞左右風向？

後面啲建築係咪變哂清真寺

今日起即刻戒豬肉
每日早午晚祈禱真主偉大
收留我ok

連登班小朋友仲未知問題嚴重性
人地本可蘭經白紙黑字寫到明要隊冧你班唔信教既柒頭
打壓佢地情可願 鬼叫你咁撚串咩 仲想人同情
隨非肯離教 否則理論上同恐怖分子冇分別
耶撚都起碼客客氣氣

鄰國又有新一種移民出路

弱咩智
麻煩反駁 有返論點論據 講埋曬啲廢話點樣討論

有冇得移民去新疆？？

仲有最左邊嘅教堂鐘樓俾人炸咗

其實唔止連登
facebook好多左膠都覺得蛔教反耶=好人
蛔教撚極端同溫和既分別只係佢地有冇武器係身
法國查理週刊笑下穆罕默德就俾蛔開槍射
你諗下左膠整個飛天意粉教會唔會俾基督教開槍打死先
同埋蛔撚離教者係要死刑 直情係反人類

畀軍火維族人都推翻唔到中共啦 戰機坦克點打啊
正如美國比軍火支援敍利亞反對派一樣
打住正義旗號借機消除垃圾人口